有無暗瘡健身撚

a酸同粉可唔可以一齊食？

要介粉或者飲浠d

咩係介粉

唔食

屌邊個負皮我 明明係戒

唔好食

是但一樣

如果兩樣一齊係咪會肝炎？

push

btw 隻粉係gainer嚟 唔係純protein

如果飲稀係每次稀啲 少食多餐咁 定係每日嘅總量都減少？